\begin{titlepage}
\setlength{\headheight}{0cm}
\setlength{\headsep}{0cm}
{
  \noindent
  \begin{tabular}[t]{@{}l}
    \small\textsc{Université de Limoges}\\
    \small{Faculté des Sciences et Techniques}
  \end{tabular}
  \hfill
  \begin{tabular}[t]{l@{}}
    \\\small{Année Universitaire 2016 - 2017}
  \end{tabular}
  
  \begin{figure}[!h]
	\hspace*{-7mm}\includegraphics[height=20mm]{images/unilim-fst.jpg}
  \end{figure}
      
  \vspace{10mm}
  \begin{center}
    
    \large\underline{Master \textsc{Informatique} ISICG, semestre 1}\\
    \Large{Analyse et développement logiciel}
    
    \vspace{15mm}
  
    \fbox{ 
      \begin{minipage}[h]{.9\linewidth}
        \begin{center}
          {\vspace*{5mm}
           \huge\textbf{Intégration du langage MDL au moteur GobLim}\\
           \vspace*{5mm}
           \Large\textbf{\underline{Sujet Détaillé}}
           \vspace*{5mm}}
        \end{center}
      \end{minipage}
    }
    
    \vspace{5mm}
    
    \large{version du \today}
    \vspace{15mm}\\
    Auteurs\\~\\
    {\large 
    \bsc{Lemerle} Joris\\
    \bsc{Nicot} Fabien\\
    \bsc{Rouijel} Mehdi\\
    \bsc{Le Gac} Pierre}\\
    
  \end{center}
  
  \vfill
  \begin{flushleft}
	Responsable  : M. \bsc{Gilet} Guillaume\\
  \end{flushleft}
}
\end{titlepage}

